個垃圾狗公ricko同波仔一齊扮yo自爆嗮自己d野

兩條mk 一個狗公 一個on9仔
條片見到佢兩個係度扮yo扮fd子真係唔開胃 假到喊
問埋d 垃圾on9問題 低俗當有趣博view 呀屌宜家d youtuber
個波仔仲自爆自己同個ex今年去日本旅行時扑左野 屌呀其實你有無諗過條女感受
兩條垃圾 咁撚多小妹妹鐘意

就係有你呢啲傻撚一路幫人賺點擊路屌
Btw呢二條乜水

無佢家姐應該少七成觀眾

係 家姐幾靚

真係唔明做乜鳩
唔鐘意睇咪上一頁走人
仲專登上黎叫人睇埋一份再陪佢屌

梳囉我屎忽痕

隻狗係咪想識人家姐？

可能係 死狗公

agger

屌，右邊條友個髮型加髮色真係當代mk至愛，仲要唔靚仔

家姐ig 係咩？

男神

好多小妹妹話佢靚仔架

agneswym

點夠你男神

成個林俊傑咁邊撚度靚仔，有佢唱歌咁好聽就勉強靚仔啦

左邊成家人都好虛偽，假到爆